有冇人同小妹一樣...

個袋好大 有時行步路都會發出“啪啪”聲

聽到都覺得舒服

好唔方便

啲聲好清脆

無呀屌

好核突l0r

又轉性

ggggrav

😅

新春袋？